UST 2018-2019 FT MSc 入

揮個手先
因為幾乎所有堂都係上7至10，想問下咁多位或者已grad既巴絲你地會唔會諗住做part time，又或者建唔建議去做？

Gpa 幾多入到？